［PS4] FIFA PRO CLUB 球會招人

隊名：What7usay
會將持續參與比賽.
現主要招募前中後場：
- 暫時只收FT高手
- 可擔任多個位置
- 盡量開mic溝通
- 多元打法
- 單防能力強、基本用波技巧
- 上線時間 2200開波

歡迎有心長打經常on既高手加入補強試腳，
有意tg: 及提供自己擅長位置。

推

廢嘅 踢唔踢得

試咗臭腳先

買左21再揾你

long time no c

你唔好以為自己組到隊好波啦

交叉都唔識撳

踢走你就得

st
pmed

Checked

cb
pmed

咩位都要！推

IG PMED YOU

TG，自膠

Who r u

wechat pmed u

推啦 想要隻ST/CAM

唔駛做？推啦

想問下ps4 ps5 fifa21 pro club可以互連？

好似唔得

Hello

好耐無見

有無啲識射波嘅前鋒

穩定傳到波嘅中場
入到波嘅前鋒就得

推啦幫手

我都想要個識入波嘅前鋒
畀成六七個單刀波都入唔到一球

幫推一下

Ching咩隊

Tg me la

有無ps5版收人

比部ps4你 同你換囉

ching 仲缺唔缺前鋒

有無人

推！

我玩到D3，而家無隊友得閒玩主力中前場，仲收唔收人

Push

招彈彈波前鋒 翼 閘 中堅 中場